請問主打外賣員(狗隻#281105)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實侵侵呢件廢老可唔可以同我死撚開

證據

罪證
香港人記住: 嚴禁侮辱Donald Trump

正正就係做咗標題嘅相反，侮辱Donald Trump

即使Donald Trump正式宣告輸俾蚑那Joe北京拜登
唔代表可以任意侮辱Donald Trump
因為Donald Trump 2019年救香港好多條人命，係真正手足
而且佢打到最後先認輸，雖敗猶榮，必須尊重
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣

多謝一齊提供罪證
佢如果唔係死入老鳳個post留罪證
都未必會知道佢都係狗隻

五毛太多，老鳳一個人唔夠力
佢入過你個post咩

老鳳講嘅罪證
個post係老鳳開

致各位巴打： 請相信制度、相信民主

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個點睇

我block佢嘅原因：

點睇攬炒巴叫人攬炒自己又走撚左

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推返先